水門海南雞飯真係好串

愈串，我就愈係光襯你

跟得好貼

好想去屌佢隻臭雞 住得遠
想問係咪得外賣 有冇堂食

黃到仆街，點忍

有兩間, 一黃一鄉黑
唔好去錯

我呼籲一定要制裁

記住唔好淨係幫襯出名果d呀

老細
可唔可以轉埋「結算時間」
唔好要殘體字啦

尖沙咀嗰間關唔關事？
之前都冇人排
但早兩日有龍

點解結算時間會殘體字?

西九food court 買完有得坐低食

觀塘整返間OK?

應該係啲機係大陸貨？
逼不得已

好多時依d機個系統真係中國做
唔好挑骨頭啦。
個重點都唔係嗰個簡體字到

35咁平

詳細？

其實係得下午茶個份量
正常份量要散嗌
1例加飯加梳打都係唔洗60
但好食過唔少賣60－70蚊碟嘅海南雞飯

推

你點影的？

呢間嘢開嘅時候老娘已經有推